朋友係泰國買咗件衫俾我

因為成日趕出門 所以我掛咗係廳門口
呢幾日夜晚對門間唔中會有達達達咁嘅滴水聲
屌喇聲我諗返起件衫唔似係新嘅
未著已經有啲黃黃地咁
屌好撚驚啊 點算好

係咪要燒咗佢
定係要送俾人

好恐怖呀

地下有無濕

拎去榕樹頭供奉

睇你都係得罪人多，稱呼人少嗰隻，咁大仇口。

你仆街了，拎去啲泰國佛壇度同佢講番個情況
等個度啲師傅幫你睇下點搞
唔好自己隨便解決

千奇唔好search 古着

冇濕到。。